紀念周同學 認識科大口號

話說科大門口有條路 上面寫咗句口號 可以話係科大嘅革命精神

希望在於人民 改變始於抗爭

雖然冇咩外人識呢個口號 雖然科大多港豬 但因為今次周同學嘅事件 相信都會有好多科大人走出嚟

如果發夢聽到有人叫呢句口號 大家可唔可以跟住一齊嗌 當係紀念下周同學

自推
btw垃圾屎維

屎維既眼淚好假

記唔記得女義士失去右眼果晚
我地係一人一個post咁樣share出去
最後我地成功咁組織到一個具影響力既行動

今日周同學離開左
可唔可以用行動表示番

我都覺係成個人都好假